<mediawiki xmlns="http://www.mediawiki.org/xml/export-0.10/" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://www.mediawiki.org/xml/export-0.10/ http://www.mediawiki.org/xml/export-0.10.xsd" version="0.10" xml:lang="ru">
  <siteinfo>
    <sitename>Первая лаба Itex</sitename>
    <dbname>my_wiki</dbname>
    <base>http://localhost/MediaWiki/index.php/%D0%97%D0%B0%D0%B3%D0%BB%D0%B0%D0%B2%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D1%81%D1%82%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%86%D0%B0</base>
    <generator>MediaWiki 1.34.1</generator>
    <case>first-letter</case>
    <namespaces>
      <namespace key="-2" case="first-letter">Медиа</namespace>
      <namespace key="-1" case="first-letter">Служебная</namespace>
      <namespace key="0" case="first-letter" />
      <namespace key="1" case="first-letter">Обсуждение</namespace>
      <namespace key="2" case="first-letter">Участник</namespace>
      <namespace key="3" case="first-letter">Обсуждение участника</namespace>
      <namespace key="4" case="first-letter">Первая лаба Itex</namespace>
      <namespace key="5" case="first-letter">Обсуждение Первая лаба Itex</namespace>
      <namespace key="6" case="first-letter">Файл</namespace>
      <namespace key="7" case="first-letter">Обсуждение файла</namespace>
      <namespace key="8" case="first-letter">MediaWiki</namespace>
      <namespace key="9" case="first-letter">Обсуждение MediaWiki</namespace>
      <namespace key="10" case="first-letter">Шаблон</namespace>
      <namespace key="11" case="first-letter">Обсуждение шаблона</namespace>
      <namespace key="12" case="first-letter">Справка</namespace>
      <namespace key="13" case="first-letter">Обсуждение справки</namespace>
      <namespace key="14" case="first-letter">Категория</namespace>
      <namespace key="15" case="first-letter">Обсуждение категории</namespace>
    </namespaces>
  </siteinfo>
  <page>
    <title>Первая лаба Itex</title>
    <ns>0</ns>
    <id>2</id>
    <revision>
      <id>2</id>
      <timestamp>2020-06-09T07:21:12Z</timestamp>
      <contributor>
        <username>Igor</username>
        <id>1</id>
      </contributor>
      <comment>Новая страница: «==Назначение проекта== ::В сфере образования теоретические знания, которые студенты получ...»</comment>
      <model>wikitext</model>
      <format>text/x-wiki</format>
      <text xml:space="preserve" bytes="4029">==Назначение проекта==
::В сфере образования теоретические знания, которые студенты получают на лекциях, закрепляются на практике благодаря выполнения лабораторных и парктических работ. Именно в процессе выполнения одной из таких лабораторных работ по дисциплине ''"Iternet-технологии"'' и был создан данный проект.&lt;br/&gt;
::Основное назначение проекта — создание веб-приложения, запрашивающего у пользователя параметры для запросов и выводящее их результаты, использую при этом подготовленные выражения. В соответствии с вариантом, главным заданием этого проекта есть предоставление ''информации о сменах дежурств в поликлинике'', тоесть он предназначен для использования в медицинских учреждениях для регистрации и удобного отслеживания работы медсестер.&lt;br/&gt;
==Используемые технологии==
::Для реализации поставленных задач использовались такие технологии: ''PHP'', ''MySQl'', ''HTML''.&lt;br/&gt;
::Используемые средства: &lt;br/&gt;
:::#текстовый редактор — ''Visual Studio Code'';
:::#браузер — ''Google Chrome'';
:::#cборка веб-сервера — ''XAMPP'';
===PHP===
::'''PHP'''(Hypertext Preprocessor) — это распространенный язык программирования общего назначения с открытым исходным кодом. PHP специально сконструирован для веб-разработок и его код может внедряться непосредственно в HTML.
===MySQl===
::'''MySQL''' — свободная реляционная система управления базами данных. Сервер MySQL предназначен как для критических по задачам производственных систем с большой нагрузкой, так и для встраивания в программное обеспечение массового распространения.
===HTML===
::'''HTML''' —  стандартизированный язык разметки документов. Язык HTML интерпретируется браузерами; полученный в результате интерпретации форматированный текст отображается на экране монитора компьютера или мобильного устройства.
==Реализованный функционал==
::Реализовано и протестировано несколько запросов на выборку, а именно:
:::*предоставление переченя палат, в которых дежурит выбранная медсестра;
:::*предоставление списка медсестер выбранного пользователем отделения;
:::*предоставление информации о дежурствах (в любых палатах) в указанную смену.&lt;br/&gt;
::Кроме того была реализована возможность добавления новых медсестер и палат в базу данных средствами веб-приложения, и возможность назначения выбранной медсестры в указанную палату.</text>
      <sha1>14q7nxe7b513zk0ls1mk2wukyd5q3jv</sha1>
    </revision>
  </page>
</mediawiki>
